{
  "99": 99,
  "Phone Number": "电话号码",
  "Check-in Date": "入住日期",
  "Check-out Date": "离开日期",
  "Start Date": "开始日期",
  "Morning": "早上",
  "No Slots Available": "没有插槽可用",
  "Afternoon": "下午",
  "Evening": "晚间",
  "End Date": "结束日期",
  "Select Date": "选择日期",
  "Select Time": "选择时间",
  "Cancel": "取消",
  "Save": "保存",
  "Card Info": "卡信息",
  "SUBMIT": "提交",
  "Our website uses cookies, which helps us to deliver the best possible service and customer experience.": "我们的网站使用Cookies，这有助于我们为客户提供最好的服务和客户体验。",
  "Click here for the cookie policy.": "点击这里cookie策略。",
  "Got It!": "得到它了！",
  "Powered by": "供电",
  "Clear All": "全部清除",
  "Profile": "基本資料",
  "Return": "返回",
  "Refer and Earn": "请参阅赚",
  "Not available":"无法使用",
  "Sorry <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.MERCHANT}}\"/> is closed at the moment. Try again later.":"对不起，<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.MERCHANT}}\"/>目前已关闭。稍后再试。",
  "Not accepting online orders currently": "目前不接受在线订单",
  "Logout": "登出",
  "Availability":"可用性",
  "Login": "登录",
  "Forgot Password ?": "忘记密码 ？",
  "Email": "电子邮件",
  "Submit": "提交",
  "Sign in to continue": "登录并继续",
  "Password": "密码",
  "Sign In": "登入",
  "Not signed up?": "未注册？",
  "Sign Up Here": "在此注册",
  "Forgot Password?": "忘记密码？",
  "LOG IN WITH FACEBOOK": "通过Facebook登陆",
  "Sign Up for a new account": "注册新帐户",
  "Verify your OTP": "验证您的OTP",
  "Change your phone number": "变更电话号码",
  "Enter Additional information": "输入附加信息",
  "Name": "名称",
  "By clicking Sign Up, you agree to our": "点击注册，您同意我们的",
  "Terms of Service": "服务条款",
  "Privacy Policy": "隐私政策",
  "Sign Up": "注册",
  "Already have an account?": "已经有一个帐户？",
  "Sign In Here": "在此登录",
  "Enter the OTP that you have received on your registered": "输入您已经在登记收到的OTP",
  "phone number": "电话号码",
  "Enter OTP Number": "输入OTP号码",
  "Resend OTP": "重发OTP",
  "Change Phone Number": "变更电话号码",
  "Back": "返回",
  "Upload File": "上传文件",
  "Address": "地址",
  "Map View": "地图视图",
  "List View": "列表显示",
  "Minimum Order": "最小起订",
  "No Rating Yet": "尚无评分",
  "View Menu": "查看菜单",
  "Check-in": "报到",
  "Check-out": "查看",
  "Search": "搜索",
  "Out of Stock": "缺货",
  "Subtotal": "小计",
  "for": "对于",
  "Add for": "添加",
  "Created At": "在创建",
  "Rating": "评分",
  "Click to review!": "点击查看！",
  "Track": "跟踪",
  "Enter a review (maximum characters can be 250)": "输入评论（最多字符可以是250）",
  "This field is required": "这是必填栏",
  "Enter a reason (maximum characters can be 250)": "输入原因（最大字符可以是250）",
  "Skip": "跳跃",
  "Summary": "支付详情",
  "Customization": "定制",
  "Quantity": "数量",
  "Price": "价钱",
  "Total Price": "总价格",
  "Charge": "收费",
  "minute(s)": "分钟）",
  "hour(s)": "小时）",
  "day(s)": "天）",
  "night(s)": "晚",
  "month(s)": "一个月（县）",
  "year(s)": "年份）",
  "Discount": "折扣",
  "Total Amount": "总金额",
  "Rating & Review": "评分与评论",
  "None yet! Click to add": "还没有！点击添加",
  "Review": "评论",
  "Catalog is not enabled for this offering.": "目录是不是本次发行启用。",
  "Menu": "菜单",
  "Ratings & Reviews": "评分和评价",
  "Reviews": "评测",
  "Ratings": "评级",
  "Rate & Review": "评分与评论",
  "Edit rating & review": "编辑评分和评论",
  "review(s)": "回顾（S）",
  "No review(s)": "没有审查（S）",
  "Your Review": "你的意见",
  "No Reviews to display.": "没有评价显示。",
  "Add address": "添加地址",
  "Enter phone number": "输入电话号码",
  "Select": "选择",
  "Appointment Details": "约会细节",
  "Enter date": "输入日期",
  "Image is required": "图片要求",
  "Clear": "清除 ",
  "Duration": "持续时间",
  "SUBTOTAL": "小计",
  "Schedule Later": "稍后调度",
  "Self Pickup": "自皮卡",
  "Enter description here": "在此输入说明",
  "Remove": "去掉",
  "Yes": "是",
  "TOTAL": "总计",
  "Promotion(s)": "推广（S）",
  "Add a Promo/Referral Code": "添加促销/推荐码",
  "Tip": "小费",
  "Add": "加",
  "Add tip": "添加提示",
  "Add Credit Card": "添加信用卡",
  "by Cash": "现金",
  "Add Card": "添加信用卡",
  "Edit": "编辑",
  "Enter name": "输入名字",
  "Additional Information": "附加信息",
  "Information": "信息",
  "Share on": "分享",
  "Pick an option": "选择一个选项",
  "Enter Reason": "输入原因",
  "Nothing to display.": "无内容显示。",
  "Accept": "接受",
  "Hosted By": "由主办",
  "Read More": "阅读更多",
  "Read Less": "阅读较少",
  "Per Minute": "每分钟",
  "Per Hour": "每小时",
  "Per Day": "每天",
  "Per Month": "每月",
  "Per Year": "每年",
  "Proceed": "继续",
  "Location On Map": "地图上的位置",
  "Your cart": "您的  ---- ",
  "Your cart is empty": "你----是空的",
  "No Product Available.": "不可用。",
  "Customize Item": "自定义----",
  "Order Now": "----现在",
  "Remove Cart": "去掉  ---- ",
  "Delivery Details": " ----  信息",
  "Customer Details": " ----  细节",
  "Find Businesses": "找  ---- ",
  "No notifications are available.": "无----可用。",
  "Customer Rights": "----权利",
  "Order Id": " ----  ID",
  "Order Amount": "----金额",
  "Order Time": " ----  时间",
  "Cancel Order": "取消----",
  "No orders to display.": "无----显示。",
  "No Subscription to display.": "未----显示。",
  "Delivery Charge": "----费",
  "We don't serve in your delivery area. Please update the location.": "我们不提供你----区域。请更新位置。",
  "Search Product": "搜索----",
  "GDPR Customer Rights": "GDPR ----",
  "Please select a start time slot.": "请选择----插槽。",
  "Please select a end time slot.": "请选择----插槽。",
  "Start time & End Time should be multiple of 1 minute(s).": "----＆-----应该是多个1分钟的。",
  "Start time & End Time should be multiple of 1 hour(s).": "----＆-----应该是多1小时（或多个）。",
  "Start time & End Time should be multiple of 1 day(s).": "----＆-----应的多个第1天（或多个）。",
  "Start time & End Time should be multiple of 1 month(s).": "----＆-----应该是多1个月（或多个）。",
  "Start time & End Time should be multiple of 1 year(s).": "----＆-----应该是多个1年（或多个）。",
  "Minimum order amount should be $10": "----最低金额应该是$ 10",
  "You can only avail one product at a time.": "你只能利用一个----在一个时间。",
  "Are you sure you want to remove the added items from the cart ?": "你确定你想从删除添加的项目----？",
  "Please fill up details either Pickup or Delivery.": "请填写详细信息，无论是皮卡或----。",
  "End Time should greater than Start time.": "-----应大于----。",
  "Start Time should be 3 minutes greater than current time.": "----应该比当前时间大于3分钟。",
  "End Time should be 2 minutes greater than Start Time.": "-----应大于----大于2分钟。",
  "Please fill up delivery details": "请填写----信息",
  "Please select start time first.": "请选择----第一。",
  "Please select payment method": "请选择  ---- ",
  "Your order has been placed.": "你----已被放置。",
  "Minimum Tip amount should be $10.": "----最低金额应该是$ 10",
  "You have already added product from other store. Do you want to remove that from cart?": "您已经添加了----从其他-----。你想从删除------？",
  "View Menu": "查看----",
  "This store is closed now. Please try from some other store.": "该----现已关闭。请从其他一些尝试----。",
  "The selected quantity exceeds quantity available in stock.": "所选择的数量超过库存可用数量。",
  "End Time must be greater than Start Time!!": "结束时间必须比开始时间更大！",
  "Please enter valid address": "请输入有效的地址",
  "Please upload a valid image file": "请上传有效的图片文件",
  "Please select a time slot.": "请选择一个时间段。",
  "Please fill up pickup details": "请填写皮卡细节",
  "Delivery Time must be greater than Pickup Time!!": "交货时间必须大于出发时间更大！",
  "No slots are available.": "无插槽。",
  "Please enter valid delivery address": "请输入有效的送货地址",
  "Logged in successfully": "登录成功",
  "Logged out successfully": "注销成功",
  "Reason for cancellation": "取消原因",
  "Rating is required!": "等级要求！",
  "Please select card": "请选择卡",
  "Please enter valid date or time": "请输入有效的日期或时间",
  "Please enter valid expiry date": "请输入有效的截止日期",
  "Enter a valid address.": "输入一个有效的地址。",
  "No slot available for start date": "没有可用的开始日期插槽",
  "No slot available for end date": "没有可用的结束日期插槽",
  "Please select a time.": "请选择一个时间。",
  "Name cannot be empty.": "名称不能为空。",
  "Review & Rate": "回顾与价格",
  "Please agree the Terms of Service and Privacy Policy.": "请同意服务条款和隐私权政策。",
  "Registered successfully": "注册成功",
  "OTP has been resent successfully": "OTP已成功反感",
  "Phone number changed successfully": "电话号码成功更改",
  "Please choose valid option.": "请选择正确的选项。",
  "Submitted Successfully.": "成功提交。",
  "This field is required.": "这是必填栏。",
  "Please enter a valid credit card number.": "请输入一个有效的信用卡号码。",
  "Please enter a valid email address.": "请输入有效的电子邮件地址。",
  "Please enter a valid password. Password must be at least 6 characters long.": "请输入有效密码。密码必须至少有6个字符长。",
  "This field must be 10 characters long.": "此字段必须是10个字符长。",
  "Please enter a valid phone number.": "请输入一个有效的电话号码。",
  "Please enter a valid ZIP Code.": "请输入有效的邮政编码。",
  "Please enter a valid VIN.": "请输入有效的VIN。",
  "Weight value should not exceed 250.": "权重值应不超过250。",
  "Vehicle Capcity should not exceed 5500.": "车辆Capcity不应超过5500。",
  "Please enter a valid OTP": "请输入有效的OTP",
  "Invalid characters": "无效字符",
  "Are you sure you want to cancel the order?": "你确定要取消订单？",
  "Are you sure you want to delete this card?": "你确定要删除此卡？",
  "Are you sure you want to logout?": "您确定要退出？",
  "Language": "语言",
  "No": "否",
  "Schedule Delivery": "时间送货",
  "Enter": "输入",
  "Enter tip": "输入提示",
  "Enter a promocode": "输入促销码",
  "Change": "更改",
  "Tip(s)": "提示）",
  "Add a Tip": "添加提示",
  "Filter": "过滤",
  "Price Range": "价格范围",
  "Apply": "应用",
  "ESC": "退出",
  "CLEAR": "清除",
  "See Menu": "见菜单",
  "No search result found.": "没有搜索结果中。",
  "Please try different search.": "请尝试不同的搜索。",
  "This field must be 13 characters long.": "此字段必须是13个字符长。",
  "Please select time greater than current time.": "请选择时间比目前的时间大。",
  "Sorry, This product is not available right now.": "对不起，该产品目前无法使用。",
  "Enter Serving Radius - in km": "输入服务半径 - 在千米",
  "Enter Merchant Address": "输入商家地址",
  "Enter Display Address": "输入显示地址",
  "Enter Store Name": "进入店铺名称",
  "Enter Description": "输入说明",
  "browse": "浏览",
  "from computer": "从计算机",
  "Next": "下一个",
  "Previous": "以前",
  "OK": "好",
  "Your account is registered and is under verification. your will get a mail from admin when verified": "您的帐户注册，并正在核查。验证当你将得到管理员邮件",
  "Saved!": "得救了！",
  "Saved !": "得救了 ！",
  "All": "所有",
  "Enter Email": "输入电子邮件",
  "Enter Password": "输入密码",
  "Forgot password?": "忘记密码？",
  "Sign up for a new account": "注册一个新帐号",
  "Enter OTP": "输入OTP",
  "resend otp": "重发OTP",
  "Forget Password": "忘记密码",
  "New password has been sent to your phone number !": "新密码已发送到您的手机号码！",
  "Go to login page": "去到登录页面",
  "Get Started": "入门",
  "Enter the pick up details": "进入回暖细节",
  "Pick up Address": "拿起地址",
  "Contact Name": "联系人姓名",
  "Email Address": "电子邮件地址",
  "Enter Pickup Date and Time": "输入取件日期和时间",
  "Time": "时间",
  "Enter the delivery details": "输入交货详情",
  "Delivery Address": "邮寄地址",
  "Enter Delivery Date and Time": "输入交货日期和时间",
  "Package Details": "包详细信息",
  "Enter the type of package": "输入包的类型",
  "Dimensions of the package": "封装尺寸",
  "Enter Additional Information": "输入附加信息",
  "Select Vehicle Type": "选择车型",
  "Choose Vehicle": "选择车辆",
  "Request Fare": "请求票价",
  "Job Details": "招聘详情",
  "Pickup": "拾起",
  "Delivery": "交货",
  "Details": "细节",
  "Dimensions": "外形尺寸",
  "Info": "信息",
  "Vehicle Type": "车辆类型",
  "Tasks": "任务",
  "POSTED TASKS": "张贴任务",
  "ONGOING TASKS": "日常任务",
  "COMPLETED TASK": "完成的任务",
  "Task Id": "任务标识",
  "Pickup Date": "挑个日子",
  "Delivery Date": "邮寄日期",
  "No Task Found": "没有找到工作",
  "CATEGORIES": "类别",
  "View Profile": "查看资料",
  "Close": "关",
  "Merchant Profile": "商家简介",
  "Reviews & Ratings": "评论和评级",
  "See all reviews": "查看所有评论",
  "This product is available with": "该产品可与",
  "seller(s).": "卖方（S）。",
  "on": "上",
  "Add to cart": "添加到购物车",
  "Post Your Project": "发布您的项目",
  "No Data Found": "没有找到数据",
  "Save and Continue": "保存并继续",
  "Explore the Marketplace": "探索Marketplace",
  "Get inspired to build your business": "得到启发，建立您的业务",
  "Post Project": "发布新项目",
  "Explore the marketplace": "探索市场",
  "Select the task you want to get done": "选择任务要得到完成",
  "Get your work done by professionals": "让您的工作由专业人员来完成",
  "Select the service you require": "选择您所需要的服务",
  "Enter CVV": "输入CVV",
  "Payment Failure": "付款失败",
  "Unable to add card": "无法添加卡",
  "Card successfully added": "卡成功添加",
  "Projects": "项目",
  "No Project Found.": "找不到项目。",
  "No Bid Found.": "未出价找到。",
  "View Bids": "查看投标",
  "Posted": "发布",
  "Estimated Project Bid": "预计项目投标",
  "Award Job": "奖招聘",
  "Completed Jobs": "已完成的任务",
  "Sold by": "所售",
  "Go to Cart": "进入购物车",
  "Other Sellers on": "其他卖家的",
  "You have been registered successfully and an email verification link has been sent to": "您已成功注册的电子邮件验证链接已发送到",
  "Please check your email address and click on the link to verify your account.": "请检查您的电子邮件地址，然后点击链接以验证您的帐户。",
  "Please provide rating.": "请提供评级。",
  "Card/Net Banking": "卡/网络银行",
  "Write a comment (max 250 characters)": "写评论（最多250个字符）",
  "Edit Rate & Review": "编辑数＆评价",
  "Razorpay": "Razorpay",
  "Bid Amount": "中标金额",
  "You have been registered successfully and an email verification link has been sent to your email. Please verify your email and login.": "您已成功注册的电子邮件验证链接已发送到您的邮箱。请验证您的电子邮件和登录。",
  "Please add balance in Paytm Wallet.": "请Paytm添加到电子钱包余额。",
  "Paytm": "Paytm",
  "Enter your delivery location": "输入您的交货地点",
  "Add Subcategory CSV": "添加子类别CSV",
  "Add Product CSV": "添加产品CSV",
  "QUANTITY": "数量",
  "INVENTORY": "库存",
  "BARCODE": "条码",
  "Import CSV.": "导入CSV。",
  "Be the first one to review.": "是审查的第一个。",
  "Assigned": "分配",
  "Project closes on": "项目在关闭",
  "Posted on": "发表于",
  "Barcode": "条码",
  "No reviews yet.": "还没有评论。",
  "Wallet Balance": "电子钱包余额",
  "Date": "日期",
  "Sellers": "卖家",
  "Seller(s)": "卖方（S）",
  "Merchant Name": "商户名称",
  "This Week": "本星期",
  "This Month": "这个月",
  "Total quantity for this item cannot be more than 9999.": "这个项目的总数量不能超过9999。",
  "Please remove it from the cart as cart contains this item with different addons.": "因为购物车包含不同的插件此项目，请从车中取出。",
  "Please enter description": "请输入说明",
  "Please enter name": "请输入名称",
  "Enter Price": "输入价格",
  "Enter quantity": "输入数量",
  "Standard price for product": "标准价格的产品",
  "Enter barcode": "输入条形码",
  "Show Price": "显示价格",
  "Project Name": "项目名",
  "Merchant Phone": "商家电话",
  "Merchant Email": "商家电子邮件",
  "Budget": "预算",
  "Headline": "标题",
  "Project start date": "项目开始日期",
  "Project end date": "项目结束日期",
  "Bidding end date": "招标结束日期",
  "Project Details": "项目详情",
  "Enter here": "在这里输入",
  "Tip added successfully.": "提示添加成功。",
  "Minimum Tip amount should be $10": "最低提示量应该是$ 10",
  "Project Start Date & Time": "项目开始日期和时间",
  "Project End Date & Time": "项目结束日期及时间",
  "Consultant Phone": "咨询电话",
  "Consultant Email": "顾问电子邮件",
  "Consultant Name": "顾问名称",
  "BUY NOW": "立即购买",
  "Please confirm if you agree to our Terms of Service and Privacy Policy.": "如果你同意我们的服务条款和隐私权政策，请证实。",
  "Shopping cart": "购物车",
  "Product": "产品",
  "Total": "总计",
  "Delete": "删除",
  "No Product has been selected": "没有产品已被选定",
  "Proceed to checkout": "进行结算",
  "You cannot add more items": "您不能添加更多项目",
  "Email or Phone": "邮件或者电话",
  "Project Id": "项目标识",
  "Project Headline": "项目标题",
  "My Fav Address": "我的最爱地址",
  "Switch to <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{headerData.terminology.MERCHANT}}\"/> Panel": "切换到<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{headerData.terminology.MERCHANT}}\"/>面板",
  "Cart": "大车",
  "Contact Us": "联系我们",
  "TIP": "小费",
  "Rate  Review": "费率审查",
  "No <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.MERCHANT}}\"/> to display for the selected category": "没有<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.MERCHANT}}\"/>以显示所选类别",
  "LOG IN WITH INSTAGRAM": "登入通过Instagram的",
  "Email has been resent successfully": "电子邮件已成功反感",
  "Email changed successfully": "电子邮件已成功改变",
  "Your email is not verified. Please verify your email first.": "您的电子邮件未经过验证。请先确认您的电子邮件。",
  "Sponsored": "赞助商",
  "Add Address": "添加地址",
  "Change Address": "更换地址",
  "No Saved Addresses": "没有保存的地址",
  "Personal Information": "个人信息",
  "Add New Addresses": "添加新地址",
  "Saved Addresses": "已保存的地址",
  "Full Name": "全名",
  "Enter Full Name": "输入全名",
  "Phone": "电话",
  "Flat No": "扁平无",
  "Enter Flat No": "进入扁平无",
  "Enter Address": "输入地址",
  "Postal Code": "邮政编码",
  "Enter Postal Code": "输入邮编",
  "Landmark": "里程碑",
  "Enter Landmark": "输入地标",
  "Label for Address": "标签地址",
  "Deliver here": "这里交付",
  "Notes": "备注",
  "Add New Address": "添加新地址",
  "Edit Address": "编辑地址",
  "See More": "看更多",
  "BILL PLZ": "BILL PLZ",
  "Enter message": "输入消息",
  "Verification": "验证",
  "Confirm Your Email Address": "请确认您的电邮地址",
  "Change your email address": "更改您的电子邮件地址",
  "Enter the OTP that you’ve recieved on your phone number": "输入您的电话号码收到的OTP",
  "6 digit OTP": "6位OTP",
  "Change Number": "更改号码",
  "Change Email": "更改电子邮件",
  "Resend confirmation email": "重发确认邮件",
  "Add Paytm money": "添加Paytm钱",
  "Exactly ___ options should be selected of ___": "究竟___选项应该的选择___",
  "Quantity of ___ is less than minimum quantity ___": "___的数量大于最小数量少___",
  "In ___ quantity cannot be less than minimum quantity ___. Would you like to remove the product from cart?": "在___数量不能低于最低数量___。你想从购物车中删除产品？",
  "Remove Item": "除去项目",
  "Minimum Quantity": "最小用量",
  "Description": "描述",
  "Minimum quantity should not be greater than available quantity": "最小起订量不应超过可用数量更大",
  "Terms of Service & Privacy Policy": "服务条款和隐私权政策",
  "Retain": "保留",
  "Filters": "过滤器",
  "No filters Available": "没有过滤器可用",
  "Reset": "重启",
  "Apply Filters": "应用过滤器",
  "Current Password": "当前密码",
  "New Password": "新密码",
  "Confirm Password": "确认密码",
  "Continue with Facebook": "与Facebook继续",
  "Continue with Instagram": "与Instagram的继续",
  "Continue with Google": "与谷歌继续",
  "Some error occured please try again.": "发生一些错误，请重试。",
  "Please select a Delivery Address": "请选择一个送货地址",
  "Please specify description": "请注明描述",
  "Please add products from same store.": "请新增产品来自同一家商店。",
  "Change Password": "更改密码",
  "Password does not match.": "密码不匹配。",
  "Additional Amount": "其他费用",
  "View details": "查看详情",
  "Enter Apartment No": "进入公寓无",
  "Post Your <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.PROJECT || &apos;Project&apos;}}\"/>": "发布您公司<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.PROJECT}}\"/>",
  "Post <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.PROJECT || &apos;Project&apos;}}\"/>": "交公司<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.PROJECT}}\"/>",
  "Select a <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.PICKUP}}\"/> Time": "选择出<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.PICKUP}}\"/>发时间",
  "Select a <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.DELIVERY}}\"/> Time": "选择一个交<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.DELIVERY}}\"/>货时间",
  "Review Your Order": "查看你的订单",
  "Timings": "计时",
  "Products": "制品",
  "Enter your notes here": "在这里输入你的笔记",
  "Confirm Order": "确认订单",
  "Make <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.DELIVERY}}\"/> details same as <x id=\"INTERPOLATION_1\" equiv-text=\"{{terminology.PICKUP}}\"/>": "使公司<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.DELIVERY}}\"/>细节相同公司<x id=\"INTERPOLATION_1\" equiv-text=\"{{terminology.PICKUP}}\"/>.",
  "Enter Name": "输入名字",
  "Mobile Number": "手机号码",
  "Pickup Address": "取件地址",
  "Apartment No.": "号公寓",
  "Pickup Time": "出发时间",
  "Delivery Time": "交货时间",
  "Free": "自由",
  "Delivery Charges": "送货费",
  "Any Suggestions?": "订单备注",
  "Custom Order": "定制订单",
  "What do you want to order?": "你想点什么？",
  "Pickup Options": "答选项",
  "Custom": "习惯",
  "Anywhere": "随地",
  "Delivery Method": "运输方式",
  "No <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.PROJECT}}\"/> Found.": "没有找到<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.PROJECT}}\"/>。",
  "Max value should be ": "最大价值应该是 ",
  "Signup Fee": "注册费",
  "You have to pay below amount to complete your registration.": "你必须支付以下金额即可完成注册。",
  "The Payment Mode for this account is not enabled, you have to pay cash amount to admin and then you are successfully able to login.": "该帐户的付款方式未启用，你必须支付的现金金额为管理员，然后你能够成功登录。",
  "Pay": "工资",
  "Saved Cards": "保存卡",
  "Subscription Plan": "订阅计划",
  "week(s)": "本周（S）",
  "weeks(s)": "周（S）",
  "Per Week": "每个星期",
  "Paid": "付费",
  "Unpaid": "未付",
  "Payment Status": "支付状态",
  "Order has been placed but payment failed.": "已下订单，但付款失败。",
  "--- applied successfully.": "---成功应用。",
  "Get": "得到",
  "on purchase of": "在购买",
  "Use these points on your next order": "使用这些点你的下一个数量级上",
  "points expiring on": "点起至",
  "<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.REWARD}}\"/> Conditions": "<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.REWARD}}\"/> 条件",
  "Minimum": "最低限度",
  "amount required for using": "需要使用量",
  "is": "是",
  "amount for Earning": "为赚取金额",
  "will expire after": "之后将到期",
  "days.": "天。",
  "Maximum": "最大值",
  "can be earned per": "可以为每个被赚",
  "of cart value can be paid with": "的车价值可与支付",
  "usage will be applicable with other offers.": "使用将适用与其他优惠。",
  "All terms & conditions are subject to change without prior information.": "所有的条款和条件，如有更改恕不另行信息。",
  "Earned": "挣",
  "These": "这些",
  "will expire on": "将到期",
  "Used": "用过的",
  "Net Paid Amount": "净支付的金额",
  "Redeemed": "赎回",
  "Balance": "平衡",
  "you can apply": "你可以申请",
  "Use these": "使用这些",
  "on your next": "你的下一个",
  "expiring on": "截止于",
  "Side <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.ORDERS}}\"/>": "侧公司<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.ORDERS}}\"/>",
  "Pre Order": "预购",
  "Schedule your delivery": "安排你的交货",
  "Date & Time can not be from past": "日期和时间不能从过去的",
  "Please select a future date and time for pre ordering": "请选择预订购将来的日期时间",
  "Sorry! this --- is closed for now.": "抱歉!该---关闭现在。",
  "Schedule your delivery for later": "调度后您发货",
  "First Atlantic Ecommerce": "首先大西洋电子商务",
  "Pay via Card": "通过银行卡支付",
  "Id": "ID",
  "Start Date & Time": "开始日期和时间",
  "End Date & Time": "结束日期和时间",
  "Transaction Failed": "交易失败",
  "Refunded": "退款",
  "Paypal": "贝宝",
  "Pay via Paypal": "支付宝通过",
  "Scheduled Time": "预计配送时间",
  "Switch to <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{headerData && headerData.terminology.MERCHANT}}\"/> Panel": "切换到<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{headerData && headerData.terminology.MERCHANT}}\"/>面板",
  "Start": "开始",
  "End": "结束",
  "Order Description": "为了说明",
  "Service Time: <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{product.service_time | minutesDaysPipe}}\"/>": "服务时间：<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{product.service_time | minutesDaysPipe}}\"/>",
  "Innstapay": "Innstapay",
  "Order of amount less than 10 NGN can only placed with Pay Via Cash": "量小于10 NGN的订单只能放置薪酬以现金",
  "Phone No.": "电话号码。",
  "<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{formSettings.terminology[&apos;MERCHANT&apos;]}}\"/> Details": "<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{formSettings.terminology[&apos;MERCHANT&apos;]}}\"/> 细节",
  "Your order description ?": "您的订单说明？",
  "Schedule": "时间表",
  "<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology[&apos;STORE&apos;]}}\"/> Options": "<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology[&apos;STORE&apos;]}}\"/>选项",
  "Enter Phone No.": "输入电话号码",
  "Pickup Date and Time": "拾取日期和时间",
  "Refund Amount": "退款金额",
  "hours": "小时",
  "minutes": "分钟",
  "days": "天",
  "hour": "小时",
  "day": "天",
  "Remaining Balance": "保持平衡",
  "Total Price (with tax)": "总价格（含税）",
  "week": "周",
  "weeks": "周",
  "month": "月",
  "months": "个月",
  "year": "年",
  "years": "年份",
  "Service Time": "服务时间",
  "Kg(s)": "公斤",
  "Pounds(s)": "英镑",
  "Person(s)": "人",
  "Kilometer(s)": "千米",
  "Have a Promo/ Referral Code?": "有一个促销/推荐码？",
  "Enter Promo/ Referral Code": "输入促销/推荐码",
  "Enter points to redeem": "进入积分兑换",
  "Enter <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.TIP}}\"/> Amount": "进入公司<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.TIP}}\"/>量",
  "Pay via Cash": "通过支付现金",
  "Pay via Card/ Net Banking": "通过卡/网络银行付款",
  "Make Payment": "付款",
  "Pickup From": "从皮卡",
  "Your cart is ready": "你----已准备就绪",
  "Please select a location": "请选择一个位置",
  "Locate Me": "我所在位置",
  "Cancellation Policy": "取消政策",
  "Cancellation Charges": "取消收费",
  "Amount to be refunded": "金额退还",
  "Select Option": "选择选项",
  "Basic Details": "基本详情",
  "Additional Details": "额外细节",
  "Click to Continue": "点击继续",
  "Don’t see the secure payu browser? We’ll help you re-launch the window to complete your purchase.": "没有看到安全payu浏览器吗？我们将帮助您重新启动窗口来完成购买。",
  "locate me": "我所在位置",
  "We do not serve in this delivery area": "我們不會在此傳遞區域服務",
  "Promo Applied": "推广应用",
  "My <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.WALLET}}\"/>": "我的公司<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.WALLET}}\"/>",
  "Pay via Wallet": "通过电子钱包支付",
  "Balance:": "平衡：",
  "Pay Via Wallet": "通过电子钱包支付",
  "<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.WALLET}}\"/> Balance": "公司<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.WALLET}}\"/>平衡",
  "Added to <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.WALLET}}\"/>": "加入到種子<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.WALLET}}\"/>",
  "Credited by admin": "由管理员记",
  "Refunded Back": "退还",
  "Paid for Order": "支付订单",
  "Closing Balance": "期末余额",
  "Add Money": "加钱",
  "Amount": "金额",
  "Step": "步",
  "<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{formSettings.terminology[&apos;MERCHANT&apos;]}}\"/>": "公司<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{formSettings.terminology[&apos;MERCHANT&apos;]}}\"/>",
  "History": "历史",
  "Give a <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.GIFT_CARD}}\"/>": "得到公司<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.GIFT_CARD}}\"/>",
  "Enter Amount": "输入金额",
  "From": "从",
  "Your Full Name": "你的全名",
  "Message (Upto 150 Characters)": "消息（150个高达字符）",
  "Recipient": "接受者",
  "Email ID": "电子邮件ID",
  "<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.REDEEM}}\"/> a Gift Card": "公司<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.REDEEM}}\"/>礼品卡",
  "Enter your code": "输入您的代码",
  "Latest Transactions": "最新交易",
  "Self <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.REDEEM}}\"/>": "自公司<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.REDEEM}}\"/>",
  "Received From": "从......收到",
  "Sent to": "寄去",
  "<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.GIFT_CARD}}\"/> Purchased": "公司<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.GIFT_CARD}}\"/>购买",
  "Please select a Pickup Address": "请选择一个取件地址",
  "Please select Timeslots": "请选择时隙",
  "Redeemed By <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{x.receiver_name}}\"/>": "赎回通过公司<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{x.receiver_name}}\"/>",
  "Partial": "局部",
  "Partially Refunded": "部分退款",
  "No History Found.": "没有发现历史。",
  "Pickup Details": "---- 细节",
  "Choose Address": "选择地址",
  "<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.MERCHANT}}\"/> Name": "公司<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.MERCHANT}}\"/>名称",
  "<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.MERCHANT}}\"/> Phone": "公司<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.MERCHANT}}\"/>电话",
  "<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.MERCHANT}}\"/> Email": "公司<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.MERCHANT}}\"/>电子邮件",
  "Add New Card": "添加付款卡",
  "<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.PICKUP}}\"/> Time": "<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.PICKUP}}\"/> 时间",
  "<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.DELIVERY}}\"/> Time": "<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.DELIVERY}}\"/> 时间",
  "<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.PICKUP || &apos;Pickup&apos;}}\"/> Time": "<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.PICKUP || &apos;Pickup&apos;}}\"/> 时间",
  "<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.DELIVERY || &apos;Delivery&apos;}}\"/> Time": "<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.DELIVERY || &apos;Delivery&apos;}}\"/> 时间",
  "Deducted by admin": "由管理員扣除",
  "Make <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.DELIVERY}}\"/> details same as <x id=\"INTERPOLATION_1\" equiv-text=\"{{terminology.PICKUP}}\"/>.": "使公司<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.DELIVERY}}\"/>细节相同公司<x id=\"INTERPOLATION_1\" equiv-text=\"{{terminology.PICKUP}}\"/>。",
  "Enter your <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.NOTES}}\"/> here": "输入您的公司<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.NOTES}}\"/>这里",
  "<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.PICKUP}}\"/> Address": "公司<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.PICKUP}}\"/>地址",
  "<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.DELIVERY}}\"/> Address": "公司<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.DELIVERY}}\"/>地址",
  "add your delivery address to proceed": "添加您的送貨地址進行",
  "to proceed further, please set your delivery location": "進一步進行，請設置您的交貨地點",
  "cancel": "取消",
  "set location": "集合地點",
  "Select Location": "選擇位置",
  "Sorry, this ___ does not deliver to your selected location.": "對不起，這___不會提供給你選擇的位置。",
  "On Hold": "等候接听",
  "Your payment <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{currency}}\"/><x id=\"INTERPOLATION_1\" equiv-text=\"{{_list.HOLD_AMOUNT | decimalConfig}}\"/> will remain hold for this <x id=\"INTERPOLATION_2\" equiv-text=\"{{terminology.ORDER}}\"/>.": "您的付款公司<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{currency}}\"/><x id=\"INTERPOLATION_1\" equiv-text=\"{{_list.HOLD_AMOUNT | decimalConfig}}\"/>将保持保持该公司<x id=\"INTERPOLATION_2\" equiv-text=\"{{terminology.ORDER}}\"/。",
  "Got It": "得到它了",
  "<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{currency}}\"/><x id=\"INTERPOLATION_1\" equiv-text=\"{{_list.HOLD_AMOUNT | decimalConfig}}\"/> amount will be on hold.": "<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{currency}}\"/><x id=\"INTERPOLATION_1\" equiv-text=\"{{_list.HOLD_AMOUNT | decimalConfig}}\"/>量将保持状态。",
  "Please choose cash for 0 amount order.": "请选择现金0金额----。",
  "View Details": "查看详情",
  "Order Rating": "为了评级",
  "Agent Rating": "代理评级",
  "Please choose cash or --- for 0 amount order.": "請選擇現金或--- 0金額訂單。",
  "Please choose --- for 0 amount order.": "請選擇--- 0金額訂單。",
  "Change Location": "换地点",
  "Enter address": "输入网址",
  "<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.PROJECT}}\"/> Details": "公司<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.PROJECT}}\"/>详细",
  "Bid": "出价",
  "Enter <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.TIP}}\"/> Amount": "进入公司<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.TIP}}\"/>量",
  "Choose": "选择",
  "Payment Mode": "付款方式",
  "We are unable to fetch your location. Please try again later": "我们无法获取您的位置。请稍后再试",
  "Rate Now": "现在就评价吧",
  "Quick Look": "快速浏览",
  "<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.REWARD}}\"/> Plans": "公司<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.REWARD}}\"/>计划",
  "Valid upto": "有效期至",
  "Days": "天",
  "Day": "天",
  "<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.ORDERS}}\"/> Count": "公司<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.ORDERS}}\"/>计数",
  "<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.ORDERS}}\"/> Left": "公司<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.ORDERS}}\"/>左",
  "Cashback": "返现",
  "Maximum Amount": "最大金额",
  "Activated": "活性",
  "Expired": "过期",
  "Activate": "启用",
  "No Plan Yet!": "没有计划尚未！",
  "Buy Plan": "购买计划",
  "Paid for <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.ORDER}}\"/>": "支付種子<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.ORDER}}\"/>",
  "Paid for <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.REWARD}}\"/>": "支付種子<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.REWARD}}\"/>",
  "Cashback for <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.ORDER}}\"/>": "现金返还给公司<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.ORDER}}\"/>",
  "Oops! Looks like the <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.MERCHANT}}\"/> you have choosen is closed for now.": "哎呀！看起来像公司<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.MERCHANT}}\"/>你已经选择关闭现在。",
  "Schedule your <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.DELIVERY}}\"/> for later": "排定公司<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.DELIVERY}}\"/>供以后",
  "Log in": "登录",
  "Currently, no restaurant is available for Self_pickup.": "目前，没有餐 ---- 供选择 -----.",
  "Unable to fetch your location": "无法获取您的位置",
  "Order": "订购",
  "Allow Customers to Cancel Order": "让客户取消订单",
  "Continue": "继续",
  "Your account is under review for service owner&apos;s approval.": "您的帐户仍在审核服务所有者的批准。",
  "You will get a confirmation email once approved.": "您将收到确认电子邮件一旦获得批准。",
  "Confirm": "确认",
  "Upload Image": "上传图片",
  "Upload Document": "上传文档",
  "All terms &amp; conditions are subject to change without prior information.__1": "所有条款及;条件有可能发生变化，无须事先通知。",
  "Rating &amp; Review__1": "评分及放大器;评论",
  "Review &amp; Rate__1": "回顾及放大器;率",
  "Ratings &amp; Reviews__1": "评级和放大器;评测",
  "Rate &amp; Review__1": "率和放大器;评论",
  "Edit Rate &amp; Review__1": "编辑评分及放大器;评论",
  "Reviews &amp; Ratings__1": "评论和放大器;评级",
  "Edit rating &amp; review__1": "编辑评价：放大器;评论",
  "no mappings found for": "没有发现映射",
  "Terms of Service &amp; Privacy Policy__1": "服务条款及的;隐私政策",
  "Switch to <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{headerData &amp;&amp; headerData.terminology.MERCHANT}}\"/> Panel": "切换到公司<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{headerData &amp;&amp; headerData.terminology.MERCHANT}}\"/>面板",
  "Veg. Only": "贴贴。只要",
  "All terms &amp; conditions are subject to change without prior information.": "所有条款及;条件有可能发生变化，无须事先通知。",
  "Rating &amp; Review": "评分及放大器;评论",
  "Review &amp; Rate": "回顾及放大器;率",
  "Ratings &amp; Reviews": "评级和放大器;评测",
  "Rate &amp; Review": "率和放大器;评论",
  "Edit Rate &amp; Review": "编辑评分及放大器;评论",
  "Reviews &amp; Ratings": "评论和放大器;评级",
  "Edit rating &amp; review": "编辑评价：放大器;评论",
  "Terms of Service &amp; Privacy Policy": "服务条款及的;隐私政策",
  "Add an item to begin": "快去挑选一个商品吧",
  "You May also Like": "您可能还喜欢",
  "Couldn’t find what you were looking for?": "无法找到你要找的东西？",
  "Don’t worry we have got your back. Place a": "别担心，我们已经得到了你的背部。一个地方",
  "as per your requirement.": "按您的要求。",
  "Place": "地点",
  "Mandatory Items": "强制项目",
  "Select atleast one <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.PRODUCT}}\"/> from listed items": "至少选择一个公司<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.PRODUCT}}\"/>从列出的项",
  "Select atleast one ___ from listed items": "从所列项目ATLEAST一个___",
  "Total quantity for this item cannot be more than maximum quantity.": "这个项目的总数量不能超过最大数量更多。",
  "Quantity of ___ is greater than maximum quantity ___": "___的数量大于最大数量更大___",
  "Maximum Quantity": "最大数量",
  "Paystack": "Paystack",
  "Vista Money Payment": "Vista的货币支付",
  "Pay via Paynow": "通过Paynow支付",
  "Pay via Paystack": "通过Paystack支付",
  "Review(s)": "评论（S）",
  "Add Your Review": "添加您的评论",
  "Enter your feedback (atleast 140 characters)": "输入您的意见（ATLEAST 140个字）",
  "Publish Review": "发表评论",
  "Preorder": "预购",
  "Closed": "关闭",
  "Select any 1": "选择任意1",
  "Optional": "可选的",
  "Your Rating": "你的评分",
  "StripeIdeal Payment": "StripeIdeal付款",
  "Pay via Stripe Ideal": "通过Stripe Ideal付款",
  "Please select atleast one day.": "请至少选择一天。",
  "Please enter number of occurrences.": "请输入出现次数。",
  "Subscription created successfully.": "认购成功创建。",
  "Subscriptions": "订阅",
  "Subscription Available": "订阅可用",
  "REPEATS": "重复序列的",
  "Everyday": "每天",
  "Weekdays": "平日",
  "Weekends": "周末",
  "Ends After": "结束后",
  "Instant Order": "即时订购",
  "Schedule Order": "排程订单",
  "Subscribe": "订阅",
  "Subscribed": "订阅",
  "will be deducted on the creation of each": "将在创建每个扣除",
  "Do you want to add money now ?": "你现在要加钱？",
  "Add Now": "现在加入",
  "Add Later": "后来添加",
  "Accepted": "公认",
  "Rejected": "被退回",
  "Occurrences": "出现次数",
  "Pause Order": "暂停订单",
  "Resume Order": "重新下单",
  "If you are not available on some days, you can skip those dates": "如果你无法在某些日子，你可以跳过这些日期",
  "Are you sure you want to <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{!this.orderDetails.is_paused ? &apos;pause&apos; :&apos;resume&apos;}}\"/> the <x id=\"INTERPOLATION_1\" equiv-text=\"{{terminology.ORDER}}\"/> ?": "您确定要<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{!this.orderDetails.is_paused ? &apos;pause&apos; :&apos;resume&apos;}}\"/> <x id=\"INTERPOLATION_1\" equiv-text=\"{{terminology.ORDER}}\"/>的？",
  "Selected": "选",
  "Skipped": "跳过",
  "Disabled": "残",
  "Back To Home": "返回首页",
  "This Payment Method is not allowed for subscription task, please contact your admin.": "此付款方式是不允许的订阅任务，请联系您的管理员。",
  "OTP has been resent successfully": "OTP已成功反感",
  "Password has been changed successfully": "密码修改成功",
  "New password and confirm password do not match.": "新密码和确认密码不匹配。",
  "Enter the OTP that you’ve recieved on your phone number/email": "输入您的电话号码/电子邮件收到的OTP",
  "Change Phone number/Email": "变更电话号码/电子邮件",
  "Enter password": "输入密码",
  "Retype password": "重新输入密码",
  "Login with diffrent account": "用不同势账号登录",
  "Pay via MPaisa": "通过MPaisa支付",
  "MPaisa Payment": "MPaisa付款",
  "Do you want to clear your <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.CART}}\"/> ?": "你想清除您的公司 <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.CART}}\"/> ？",
  "Home": "家",
  "Work": "工作",
  "Others": "其他",
  "Current Address": "目前的地址",
  "Notification": "通知",
  "Before confirmation from the": "在确认之前",
  "% of the": "％",
  "amount or": "金额或",
  "whichever is higher.": "以较高者为准",
  "amount.": "金额",
  "no amount will be deducted.": "不会扣除任何金额",
  "Upto": "取决于",
  "hours": "小时",
  "minutes": "分钟",
  "before the": "之前",
  "And after above mentioned period of the time": "经过上述时间段后",
  "After the": "之后",
  "is confirmed": "已确认",
  "After": "之后 ",
  "s": "s",
  "Pay via Paytm": "通过Paytm支付",
  "Please confirm your mobile number to proceed. Your order will be placed right away, but will be fulfilled subject to payment confirmation.": "请确认您的手机号码以继续。您的订单将被立即放置，但会履行受制于付款确认。",
  "Confirm Payment via Paytm": "请通过Paytm付款",
  "Payment link has been sent successfully.": "付款链接已成功发送。",
  "Locate": "Locate",
  "Fetching your location ....": "Fetching your location ....",
  "IN": "在",
  "Outstanding Payment": "欠款",
  "Amount is pending from your past order.": "您的过去订单金额待定。",
  "Continue to Pay": "继续付款",
  "Please settle the amount to continue using the website.": "请结算金额以继续使用该网站。",
  "Skip for now": "暂时跳过",
  "A confirmation mail is sent to your email":"确认邮件已发送到您的电子邮箱",
  "If you dont see it check your spam folder or click the button below to resend the email. Once it is done click on the link to confirm your email address.":"如果您没有看到它，请检查您的垃圾邮件文件夹或单击下面的按钮重新发送电子邮件。 完成后，单击链接以确认您的电子邮件地址。",
  "Use these Loaylity Points on your next order":"使用这些 ---- 你的下一个 -----",
  "Minimum order amount for Earning Loyality point is":"最小量 ---- 为赚取 ----- 是",
  "Minimum order amount required for using Loyality points is":"最小 ---- 用于使用 ----- 是所需的量",
  "Loyality usage will be applicable with other offers.":"---- 使用将适用与其他优惠。",
  "Loyality points will expire after":"---- 之后将到期",
  "Loyality points expiring on":"---- 届满",
  "Before confirmation from the merchant no amount will be deducted.":"从确认之前 ---- 没有金额将被扣除。",
  "After the order is dispatched - no amount will be deducted":"之后 ---- ----- 是 - 没有金额将被扣除。",
  "And after above mentioned period of the time - no amount will be deducted.":"和时间上面提到的时间后 - 没有金额将被扣除。",
  "After the order is confirmed - no amount will be deducted":"之后 ---- 确认 - 没有金额将被扣除",
  "And after above mentioned period of the time - percentageFee % of the order amount.":"和时间上面提到的时间后 -  ----％的 ----- 量。",
  "After the order is confirmed - percentageFee % of the order amount.":"之后 ---- 确认 -  ----- 订单金额的百分比。",
  "And after above mentioned period of the time - symbol fixedFee.":"和时间上面提到的时间后 -  ---- -----。",
  "After the order is confirmed - symbol fixedFee.":"之后 ---- 确认 -  ----- ------。",
  "Order has been placed but transaction has failed." : "----已被放置但交易已失败。",
  "<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.LOYALTY_POINTS}}\"/> Used":"<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.LOYALTY_POINTS}}\"/> 用過的",
  "<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.LOYALTY_POINTS}}\"/> Earned":"<x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.LOYALTY_POINTS}}\"/> 掙",
  "These <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.LOYALTY_POINTS}}\"/> will expire on":"這些 <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.LOYALTY_POINTS}}\"/> 將到期",
  "Maximum <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.LOYALTY_POINTS}}\"/> you can apply":"最大值 <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.LOYALTY_POINTS}}\"/> 你可以申請",
    "Loading":"载入中",
  "(Please select your card from the list below)":"（请从以下列表中选择你的卡）",
  "Template Info":"模板信息",
  "Template Cost":"模板成本",
  "View More":"查看更多",
  "View Less":"查看更少",
  "Send OTP":"发送otp",
  "Enter the OTP that you’ve recieved on your email":"输入您通过电子邮件收到的OTP",
  "Enter <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.APARTMENT_NO || &apos;Apartment No&apos;}}\"/>":"输入 <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.APARTMENT_NO || &apos;Apartment No&apos;}}\"/>",
  "Enter <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.ADDRESS || &apos;Address&apos;}}\"/>":"输入 <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.ADDRESS || &apos;Address&apos;}}\"/>",
  "Enter <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.POSTAL_CODE || &apos;Postal Code&apos;}}\"/>":"输入 <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.POSTAL_CODE || &apos;Postal Code&apos;}}\"/>",
  "Enter <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.LANDMARK || &apos;Landmark&apos;}}\"/>":"输入 <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.LANDMARK || &apos;Landmark&apos;}}\"/>",
  "Add New <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.ADDRESS || &apos;Address&apos;}}\"/>":"添新 <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.ADDRESS || &apos;Address&apos;}}\"/>",
  "Edit <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.ADDRESS || &apos;Address&apos;}}\"/>":"编辑 <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.ADDRESS || &apos;Address&apos;}}\"/>",
  "Add <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.ADDRESS || &apos;Address&apos;}}\"/>":"加 <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.ADDRESS || &apos;Address&apos;}}\"/>",
  "Current":"当前",
  "Change <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.ADDRESS || &apos;Address&apos;}}\"/>":"更改 <x id=\"INTERPOLATION\" equiv-text=\"{{terminology.ADDRESS || &apos;Address&apos;}}\"/>",
  "Pay via 2checkout" : "通过2checkout付款",
  "The --- amount is 0. You can proceed without choosing card.": "---数量是0。您可以继续进行，而无需选择卡。",
  "Initial Amount": "初始金额",
  "min" : "min",
  "hr": "hr",
  "mins" : "mins",
  "hrs": "hrs",
  "out of": "在......之外",
  "stars": "星星",
  "Configure viva to accept payments from your customers.": "配置viva以接受来自客户的付款。",
  "HyperPay": "超级支付",
  "Configure hyperpay to accept payments from your customers.": "配置hyperpay以接受来自客户的付款。",
  "Configure AZUL to accept payments from your customers.": "将AZUL配置为接受来自客户的付款。",
  "Configure CREDIMAX to accept payments from your customers.": "配置CREDIMAX以接受来自客户的付款。",
  "Configure FAC (3D-Secure) to accept payments from your customers.": "配置FAC（3D-Secure）以接受来自客户的付款。",
  "Please update your google maps api key":"请更新您的Google Maps API密钥",
  "Please update your FlightMap api key":"请更新您的FlightMap API密钥",
  "By": "通过",
  "Delivery Surge Charge": "送货费用",
  "Delivery Charges may vary per day": "送货费用可能每天变化",
  "As per the slots chosen above, the Delivery Charges for different days would be as follows": "根据上面选择的时段，不同日期的运费如下",
  "Time": "时间",
  "Delivery charges rises due to high demand.": "由于需求量大，送货费用增加。",
  "Order Subscription": "订购订单",
  "Delivery Surge Charge Details": "送货费用明细",
  "Amount (inc. of Delivery Charge)": "金额（含运费）",
  "No. of Occurrences": "发生次数",
  "Order Pricing Details": "订单价格明细",
  "Additional Amount(added) by": "其他费用（增加）",
  "The restaurant is not currently available":"的 ---- 目前不可用",
  "These products are currently unavailable":"这些 ---- 当前不可用",
  "Some items are changed in your cart. Do you want to proceed?":"您的某些项目已更改 ----. 您要继续吗?",
  "store cannot serve in your delivery location":"---- 无法在您的送货地点提供",
  "Reorder":"重新下单",
  "Pay via My Fatoorah": "通过我的Fatoorah付款",
  "Pay via Paynet": "通过Paynet付款",
  "Pay via Tap": "通过点击付款",
  "Pay via Curlec": "通过Curlec付款",
  "Pay via WiPay": "通过WiPay付款",
  "Pay via TheTeller": "通过TheTeller付款",
  "Pay via Limelight": "通过Limelight付款",
  "Pay via Viva": "通过Viva付款",
  "You May Also Like":"你也许也喜欢"
}
